香港人自救，求不要出美國旗/英國旗了

去登外國報紙，得👍🏻
設外語文宣放Twitter，得👍🏻

雖則我有英國情誼，但唔好再fing 外國旗了，香港事香港了。拜託🙏🏻

係呀人哋都冇理你地

最簡單而家BNO有效嘅得返幾50幾萬如果真係有人性嘅將佢歸化做uk bc 絕對對中國一個侮辱

香港既本土價值就係國際化
你有錢有實力就可以係香港插旗, 唔係邊度有咁多公司養住700萬人?
你唔明白呢點, 同林奠有乜分別

出瑞士旗或瑞銀旗
支持佢地公開大陸人存款

靠英國？

成班p牌係度鳩up

冇得靠人哋都唔理你哋

我屌,無得負皮

玩晒8國旗都唔割 放心做

on9仔
就係當初舉美國旗
先引起到美國兩會議員注意
明未？

其實點解要出外國旗？真心問

引起外國注意最有效既方法
好多時外國記者都唔太清楚香港發生緊咩事

美國國會關注，但個仆街浸浸都唔當一件事。

G20多國登報都call到好多attention

美國兩會已經落實會推行
香港民主及人權法案
就係因為多次舉美國旗證明決心
已fc, 自己睇佩洛西twitter
你再反落去
我就當你3毛了，謝謝

多謝指教

依幾個月太多渠道太多訊息🤦🏻‍♂️

我都想做三毛，但係我仲有良心，無資格去袋個三毛

平伏落黎，集中文宣
黑警可以做錯既都做錯曬，一定要宣揚
流水勇武，保持實力
9月就會有盟軍幫手

唔割